DACP 2018

有冇報咗DACP 2018嘅ching入黎say hi, 講吓點準備

有

你係經public acc 定scout報

有呀

留名

LM

lm

你地報完名有冇收到confirmation email呀？

冇, 唔send confirmation email 係佢地傳統黎

有 有冇興趣開翻個TG group交流下

有confirmation email ?
睇返上年個post 覺得今年好靜

聽天由命

未過application period已經prep定先
反正冇壞

Sorry 有報 可能未過Application period 所以靜d

算尻數啦
全部都係入面d人

開la

請telegram我
夠人就開group

application closed?
佢寫15dec但我一按"Apply Now" 就係咁去返同一頁
你地係唔係都係 ?

我都係咁
但明明寫 on of before 15 Dec

係 google cache 搵唔返佢寫 1159pm 15/12/2017 個 deadline

明明我都記得前幾日睇係有寫明 1159pm , 唉屌, 下年早成個禮拜交

application重開左

佢地4/1開始in, 我估下星期應該出email

其實一1年街外人total有幾多apply到

3千左右

冇flying experience 係咪輸蝕好多

傻啦 無先有 advantage
佢地想要freshman

27號都仲未收invitation...
有冇巴打已經收到

我都冇呀

冇 x3

有嘅話應該依2-3日
過咗12月就應該fail

留名 報左public

仲未有 byebye

識幾個人都冇email

唔通比晒acc scout?
利申 未有email(public)

Yaa算

呢住幾日假期
到1月2先係working day
睇佢點arrange interview

佢個application page寫明1月3/4/6/7係interview
而Late Dec係notification period
後日星期日 假設聽日半日工作日
多數有嘅話聽朝會收到

KA office 5日工作
可以當已經rejected

我上年都係星期六收lol

係咪已經冇機會

上年連登又係咁冇聲氣？

上年好熱鬧架

聽講有frd己經收到

已經收到email

仲未收到

收到

3/1 今日有email

識左報左4年都冇interview

收到既人係邊日interview

師兄們想問問你地報果陣有冇收到confirmation email?

冇

姐係無offer就真係乜都冇

又冇interview

有冇收到invitation嘅巴打唔係3/1架

今日有冇巴打收到offer?

無

雖然知得10個街外人 但見咁多連登仔有offer

都唔係好多姐

有了

今日都有 過咗12月喇喎

我都呆左
本身已經飲酒慶祝左冇..

報左咁多年都冇

今日都收到 4/1 in

咁癲 得2日prepare/revise

6/1

有offer嘅巴打係咪都係冇飛行經驗冇考icao/ielts等等

報左4年都冇interview

白字一張有著數

7/1

咩經驗都無..4/1offer

first solo左有offer 6/1 in

咩都冇， 我覺得自己係零

聽日interview點準備好

有offer ge巴打有無飛行底 or exp

我都係4/1 in

話事話好似個時申請冇得填dse成績？

有 係hkcee果格寫 佢叫你state返係HKDSE

無飛過 有幾年前考嘅IELTS result

寫左有睇Bob Tait BAK 叫唔叫有飛行底

係澳洲First solo左，考緊RPL

有無in左既巴打分享下 in左幾耐 個形式流程 同問左d咩
想為下年做下準備
Thx

每人大約30mins, 問tech + dacp內容 + 自己背景

Thx巴打

請問有無巴打有2018個schedule

tech 問左咩？

Dacp 2018個timetable

根你背景，飛過/無飛過，有冇上過堂問嘅內容都唔同

多謝巴打捨身成人

呢位巴打無報都知hkcee果到可以填hkdse

又問人有無2018 schedule同interview問咩

Captain 問我有冇女朋友

大家in完有無講 得/唔得 會點?
唔得有無email?

下星期二會有email, 如果得嘅話

有無講唔得會點?
有cm?

comment

我就無，in完就握手走

我今日in完話 "if u are not successful, you will not receive anything. no comment will be given".
唔知係咪我in得差所以咁

ching, 邊個in你
我就Brian in

我有報呀 係第一次close application重開之後
無interview咋嘛
我知你concern啲咩
但唔係你咁諗

brian too
佢話星期二成功就有email

ching
咁你有機啦如果佢無同你講 if u are not successful....

我係in完問佢幾時有result先有提 成個interview佢地都冇主動提過successful同unsuccessful會點
利申 scouts + acc officer in

個組合咁怪，應該有個ka機師

scout + acc officer應該易過關d

自問除咗冇flying experience之外條件唔係差
起碼讀過相關嘅programme而且成績好好
唔知點解連interview都冇

咩prog

點叫成績好好 ？你全部滿分咩？

雖然我真係滿分
但其實都唔代表我能力超班
但至我覺得依個係一個exp.證明我有potential同determination
只係我唔明點解冇interview啫
唔知係唔係太遲報

咩programme? aaep?

今日in完 話星期二會有result

有無講唔得會點

得會有email 唔得就冇

between小弟祝各位巴絲聽日一早就收個靚offer

有frd話已收
我無

有email嘅，都係0915收到？

我都係

都係0915收到？

嘩自我感覺良好到呢